youtube search既首頁基本上都係fake news

俾人射盲眼個女仔既新聞
係youtube search 俾fake news影片搶晒頭版
強行將死既講番生